{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 호텔 화이트(HOTEL WHITE) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能であり、チェックアウト時間は12:00です。入室の際人員は基本的に2人まで可能であり、追加人員入室時には、現場で追加料金を決済しなければなりません。未成年者は出入りが禁止され、3人以上の1の客室、同居は入室が不可能です。客室料金は人員数によって決定され、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数を確認しなければなりません。未成年者が入室可能かどうかは直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任を負わないです。予約特典での朝食でフレンチトーストと、餠、ラーメンを提供して、全客室にはラテックスマットレスが具備されており、女性顧客のためにヘアマジック機が全客室に装備されています。プレミアムダブル、プレミアムツイン客室にはトロムスタイラーが設置されており、全客室では65インチTVとネットフリックス視聴が可能です。都のポイント積み立てサービス(現金10%、カード5%、予約プラットフォーム入金には5%ポイント)と1台のハイスペック1PC機器(ビジネスタイプを除く)が、すべての客室に設置されており、バッグとロールなどのゲームを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人員は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的には2人まで宿泊できますが、追加人員がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は人員数によって決まります。特殊客室の場合は入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室はジェヒュジョムに直接確認し、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ジェヒュジョム事情によって客室情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはフレンチトースト、餠、ラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはラテックスマットレスが備えられており、女性顧客のためにヘアマジック機が装備されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムダブル、プレミアムツイン客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムダブル、プレミアムツイン客室にはトロムスタイラーが設置されており、65インチTVとネットフリックス視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典やサービスが提供されますか？",
            "answer": "都のポイント積み立てサービス(現金10%、カード5%、予約プラットフォーム入金には5%ポイント)と1台のハイスペック1PC機器が全客室に設置されており、バッグとロールなどのゲームを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 500
    }
}